Lo que debemos hacer para mantener actualizado los usuarios, funcionario y dependencias.
1) Eliminar estos de nuestra BD
2) Exportar estos datos desde el Servidor MutualMSPBS
3) Corregir que el id PK de Funcionario quede solo como idfuncionario y la Dependencia id PK principal que sea iddependencia.